而家係機場 好多鬼佬同大陸人團觀呀

想睇更多相片!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

推!!

好多人推住行李停低睇

佢地敢搞事？睇下邊個瀬嘢

推，去緊。

推呀!!! 文宣派野!!!

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

帶齊野上機呀!!!

推

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

塞禁區
外藉人士俾入
唐人樣就睇左show非支那護照就俾入

記得俾少少禮貌講句welcome to hong kong

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

出去機場啊！

有iPad既print唔切既帶去show比遊客睇

輸出革命
燒中共後欄

有機場特警架

推上熱門

push

pushhh

唔夠人多呀

高汁
但佢地可能會一頭霧水

禁區個岀口都得㗎洗鬼入去 得兩個岀口

機場撚表示精神上支持你地 今日返2-11 收工過來join

比起解釋太多呢個兩月發生過嘅事
用最簡單嘅文宣挑起外國人情緒
已經做到件事
如果佢地想更深入了解香港係extra

推

開始多人

接機位有冇掛野

求下大家有時間就現身支持

有人舉牌但中文黎

幫手叫未出嘅手足印英文大字
現場睇都係中文多

機場開波咪柒出國際？

推呀

有冇live睇

推呀！！！

會死添

推呀！

再推

推英文文宣呀!

push ah push ah

揚威海外

推啊

Pish

加油
陣間見

搵人播返721 白衫打人既片，同黑警點就手旁觀！！

機場和你飛
聽日先係勇武

應該係「圍觀」？
不過點都好，樓主加油！

光復香港
時代革命

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下上面條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

利申：發夢數雞蛋

搵唔到popo

推呢個
屌又話spread去國際！
得中文點得！

放催淚彈囉

Hoball

吹多d 人
唔夠人

👍

放個錄音機係到唱歌啦！無限loop!

可以print出黎
俾匆忙走過嘅旅客scan上機睇

放工即到 頂住

光復香港 時代革命
香港人萬歲！！

其實仲有呢張
我個人唔buy
內容比較爆
小心俾人打

Share埋攬炒team嘅fb ig Twitter 唔該！
Standwithhk

Push

thank you

哩張無解釋純粹就咁state個fact出黎
個人覺得無咁好 最好都係dum多d有資訊既野比人睇

光復香港 時代革命

之前係咁阻人去機場集會話機場特警會開槍果d傻鳩呢？

係屋企指揮？

屌你呢啲先係熱門既文
推阿

多d宣傳俾外國旅客睇

今日嚟唔到，你哋加油接機啊

用意係咩？

多啲人

估200 -300人

真係好彩連登有正負皮制度

f

推到多啲人去

黎緊

+1

Print 英文呀

講真，有用過18區遊行

留名睇接機大堂飛個摧淚彈嚟

同路人收工即join

推!!!!

推呀印英文
有人有既係呢到share 啦唔係班手足都唔知印乜好
or搵人入佢地個tg channel講下啦
係連登嗌冇用架
一係搵人比條拎黎

放工時間希望會更多人
利申：放工先到

source:

第6句删走啦 唔關事 每張保單cover 唔同 未必無得賠

有無巴打、絲打提供一下，有什麼圖要印的？

今晚十點照過去

lm

依張旅客收到只會覺得對好offensive，冇解釋冇理念傳播只係鬧

班黑警夠膽咪黎囉
黑色旅遊警示攬炒

身邊好多外國人問咩事

推到上熱門 點解咁撚少人討論

出緊黎

聽劉細良講機場特警即係速龍小隊wo

唔係wor應該要儘量宣傳呢兩日嘅事
國家機器已經喺全世界media抹黑示威者
我地一定要俾人知發生咩事

好波

留名

最後個banner好dum本
好波, 目的一目了然

輸出革命，正呀

活動幾點散 我7點旺角巴士趕黎得嗎

派多D俾大陸客！佢哋高汁D同作用大好多！中共就怕係人民了解眞相！

正!

應該話好彩民眾智慧尚叫正常

真
邊個再叫人飛雞我屌你老母先

夜晚入黎

撘緊車嚟
光復香港，時代革命！

全民救港 不向邪惡低頭

空中工作師

五大訴求!
光復香港 時代革命!

揾人print之後貼

airdrop呀各位

晏啲過黎

光復香港！
一齊去機場，比國際睇到

Airdrop arrrrrr

蘋果有 LIVE !

派文宣

加油

成班廢青 好得閒唔洗開工

去到2359

呢張唔得. 人地黎香港真係唔知你搞咩, 淨係見一落機俾人屌, 我係旅程見到張咁既野, 個集會派錢都唔會埋huiw

幫手推！

Btw有冇得播片

呢張真係唔好喎，要睇耐D先知講GOVERNMENT，上面個張第一句就指出係老黑唔就好

D人只怕第到YOU ARE NOT WELCOME HERE就已經唔高興，人地旅客唔一定咁耐心冷靜睇晒，而且最底D TAG好似憎香港同旅客多過港共

你覺唔覺得侮辱左個user name

四點會有記招 可以盡量四點前到 聲勢浩大啲

開始多人 好心開大冷氣

可唔可以係上面橋吊野落黎？
咁多人塞住未必睇到！
咁既話遠望都知咩事
推比前線手足！

唔好叫香港人加油啦

成班曲直唔識分

呢張唔得. 人地黎香港真係唔知你搞咩, 淨係見一落機俾人屌, 我係旅客見到張咁既野, 個集會派錢都唔會埋去

自膠個廣東話輸入法

簡單印句
No extradition law 一係直接警黑勾結 （sor英文屎唔識點寫好）類重好
D鬼佬唔會慢慢同你睇咁多野

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

等多啲相睇

726

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

嚟機場嘅朋友小心 有兩款狗仔
着呢啲衫嘅都係

喊英文口號先有用架, 外國人聽唔明廣東話

要多啲人
please come！

唱歌啦，遊客會當係快閃停低

越黎越多人

我都覺得字太多
一句解釋晒個啲會好好多！

唱do you hear the people sing

乜都印啲

推！！！
一定好震撼！

Add oil

橋吊野落黎+ 唱do u hear the ppl sing!!

推比前線手足！
同埋大家今日盡量用英文溝通！

有冷氣嘆！come

收工過黎

一定要和理優， 比班遊客感覺到我地好慘， 都要將警黑合作 宣揚出去比佢地知

地點：機場
效果：宣傳+200

[長文]人生最重要的選擇題

呢招

尤其最尾4張
有讀基本西方歷史應該明我暗示緊咩

和理非goal

會唔會有英文口號

用番日本電視台張圖啦
一大堆字既傳單冇人會睇

講多d英文

依張夠哂清楚

share晒畀鬼佬friend睇

英文口號
就係

Free Hong Kong

16:22提到

個邊文宣好重要 要人地知道我地抗議咩先得

超實用，推

好

你估個個都好似你咁做到隻西咁都仲係隻三毛蛆咩

去緊

avseco廢鳩嚟
唔撚柒洗理佢地

收工黎！

怕左你班友 利申翻曲 咁得未呀

Blocked 單機啦

返工前路過，等我呀

sorry 借位一用
【集思廣益】致澳洲駐香港及澳門總領事館公開信

有無大電視播黑警或者黑社會?

好似有

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

good job

機場員工，收工即入去join

加油呀大家
啱啱放工沖完個涼即嚟

瘋狂Airdrop

Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter

麻煩貼上Twitter
加#StandwithHK

唔該晒現場的手足

香港係個多元化地方
真係好多活動嫁 放假就一齊參與下啲有益身心既活動啦

有無多國語言標語？想幫手印啲，等多啲國籍嘅人知道咩事

要Airdrop 英文傳單比遊客知

好似唔夠人

咁岩今日去旅行
雖然冇得留到最後 但都會早到支持！

速龍好多都係機場特警黎

儘量印簡短外語標語
大大張果d
外國報紙登你地上頭條唔會睇得清你地果d圖片架
一句寫明no extradition law
咁縮完圖都好清楚

Condemn Police Gangster Cooperation！

Stand against Police Brutality！

Liberate Hong Kong ！

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

上twitter print出嚟當banner airdrop

推 等多啲人幫手

嗌多啲英文口號啊！

有啲文宣其實會令人誤會暴徒係義士

做多啲文宣，同人解釋下

建議整條timeline
話畀人知抗爭時間已久會有效好多

贊成

康文署集團旗下元朗設施

唔係支那先要比佢睇咩？

insurance串錯左

講多兩句no China extradition law

因為話淨係派便衣

Condemn Police Brutality against Civilian ！

Condemn Police Gangster Cooperation ！

Liberate Hong Kong！

Push!!

請左半日假過緊來

人人都可以整文宣

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

D片應該要有英文字幕

呢張簡單易明

係機場air drop

Ipad咁細隻字邊睇到

好靚既副線

求現場兄弟幫忙Airdrop

呢張啲字可唔可以講得再白啲
我係外國人唔會明做咩

PUSH

未黎嘅手足有無果d 手提bluetooth 投影機，效果相信會好好多！

另外開post幫推到現場見到得唔得

收工到！

唱歌唱歌唱歌

Do you hear the people sing?

大香港國歌

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具